錢係唔係大晒？

而家同個有錢frd(唔係自殺哥嗰)食飯
頭先佢笑鳩我(我嘅痛腳) 跟住好撚唔開心
條友仆街到以為比錢我就會冇事
我冇理佢
個場而家dead air咗 可以點收科？

而家仲屌我 話我搞佢食飯冇心情

少爺仔脾氣好撚難頂

sor 有錢真係大晒

可以咁講
就係咁撚市儈同現實

有錢真係為所欲為

肯畀既錢唔足夠令人開心返
咁都唔係好有錢啫

唔係 畀1億畀我都會開心

咁你就有骨氣啲 屌返佢轉頭

唔好做果種 成日側側博人地請

或者人地幫你俾完又唔自動俾返錢人

有錢真係大晒
你覺得錢搞唔掂係因為售銀碼唔夠大

算啦 我都係面對現實

佢唔會係嗰D人